納米樓幾時跌 ？

二百尺點住

二百呎唔算納米啦